%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% zavrsni zaglavlje
\newcommand{\zavrsni}[3]
{
\begin{minipage}[t]{\textwidth}
%Sveučilište u Rijeci\\
\textbf{TEHNIČKI FAKULTET}\\
Povjerenstvo za završne ispite preddiplomskog sveučilišnog studija računarstva\\
Preddiplomski sveučilišni studij računarstva\\
Klasa: #1 \\
Ur. br.: #2 \\
Rijeka, #3
\vspace{1.5cm}
\end{minipage}
\begin{center}
\begin{Large}\textbf{ZADATAK}\\za završni rad\end{Large}
\end{center}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% zavrsni zaglavlje
\newcommand{\diplomski}[3]
{
\begin{minipage}[t]{\textwidth}
%Sveučilište u Rijeci\\
\textbf{TEHNIČKI FAKULTET}\\
Povjerenstvo za diplomske ispite diplomskog sveučilišnog studija računarstva\\
Diplomski sveučilišni studij računarstva\\
Klasa: #1 \\
Ur. br.: #2 \\
Rijeka, #3
\vspace{1.4cm}
\end{minipage}
\begin{center}
\begin{Large}\textbf{ZADATAK}\\za diplomski rad\end{Large}
\end{center}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% student
\newcommand{\student}[2]{
\begin{minipage}[t]{.45\linewidth}
Pristupnik/pristupnica: \textbf{#1}
\end{minipage}\hfill %\hfill uses left overs as a gutter
%
% no blank lines permitted here. try it to see why.
%
\begin{minipage}[t]{.45\linewidth}
\hfill Matični broj: #2
\end{minipage}
\vspace{.5cm}
}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% zadano - predano
%\newcommand{\zadanopredano}[3]{
%\begin{minipage}[c]{\textwidth}
%\makebox[18cm][c]{
%\makebox[5cm][c] {\textbf{Zadano: #1}} \hfill \hfill \hfill  \makebox[2cm][c]{\textbf{Predati:}}  %\makebox[5cm][l] {#2  u 12 sati ili} \hfill
%}
%\makebox[18cm][c]{
%\makebox[5cm][c] {} \hfill \hfill \hfill  \makebox[2cm][c]{}  \makebox[5cm][l] {#3 u 12 sati} \hfill
%}
%\end{minipage}
%}

\newcommand{\zadanopredano}[3]{
\begin{minipage}[c]{\textwidth}
\makebox[18cm][c]{
\makebox[5cm][c] {\textbf{Zadano: #1}} \hfill \hfill \hfill  
}
\end{minipage}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% potpis mentora i predsjednika
\newcommand{\doublesignature}[2]{
\begin{minipage}[c]{\textwidth}
\vspace{0.75cm}

\makebox[18cm][c]{
\makebox[5cm][c] {Mentor} \hfill \hfill \makebox[5cm][c] {Predsjednik povjerenstva} \hfill
}
\vspace{0.75cm}

\makebox[18cm][c]{
\makebox[5cm][c] {\hrulefill} \hfill \hfill \makebox[5cm][c] {\hrulefill} \hfill
}
\makebox[18cm][c]{
\makebox[5cm][c] {#1} \hfill \hfill \makebox[5cm][c] {#2} \hfill
}

\vspace{1cm}

\end{minipage}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% dostaviti preuzeti
\newcommand{\dostavitipreuzeti}[1]{
\begin{minipage}[t]{.45\linewidth}
Dostaviti:
	\renewcommand{\labelitemi}{$-$}
	\begin{itemize} 
		\itemsep-0.5em
		\item Pristupniku/pristupnici
		\item Mentoru
		%\item Komentoru
		\item Predsjedniku povjerenstva
		\item Djelovođi povjerenstva
		\item Službi studentske evidencije
\end{itemize}
\end{minipage}\hfill %\hfill uses left overs as a gutter
%
% no blank lines permitted here. try it to see why.
%
\begin{minipage}[t]{.45\linewidth}
\makebox[.45\linewidth][c]{
\hfill \makebox[5cm][c] \hfill Zadatak preuzeo(la) dana: #1 \hfill
}
\\ \\ \\
\makebox[.45\linewidth][c]{
\hfill \makebox[5cm][c]  \hfill \makebox[5cm][c] {\hrulefill} \hfill
}\\
\makebox[.45\linewidth][c]{
\hfill \makebox[5cm][c] \hfill (potpis pristupnika/pristupnice) \hfill
}
\end{minipage}
}






\newcommand{\nazivzadatka}[1]{
\begin{minipage}[t]{.2\linewidth}
Naziv zadatka: 
\end{minipage}\hfill %\hfill uses left overs as a gutter
%
% no blank lines permitted here. try it to see why.
%
\begin{minipage}[t]{.8\linewidth}
\nohyphens{\textbf{#1}}
\end{minipage}
\vspace{.5cm}
}